香港獨立，唯一出路

中共暴行，惹眾人怒
周圍滲透，一毛特務
回鶻吐蕃，快變墳墓
香港獨立，唯一出路

yes, 我係獨派

但由6月9號開始我地要低調

獨未係時候 唔好搞散場運動

歡迎起我底 我比你更獨

集中力量 五大訴求 缺一不可

True